【集思廣益】點樣對付唔戴耳機大大聲播歌嘅人？

總有啲人係唔用耳機
公公婆婆鍾意大大聲播嗰啲長輩影片 尤其係過節佢地就會逐段逐段片播
我唔撚想聽十幾次財神到啊

中年男人鍾意聽收音機賭馬
我唔撚想知邊隻馬跑得快啲啊 屌你

大媽鍾意開聲煲劇
我話知個男主角同女主角甜甜蜜蜜定係死撚曬 唔好逼我一齊睇

跟住又有啲傻仔會大大聲播歌跟住唱
真係咁鍾意唱歌唔該你唔好一粒音都唔準咁唱啦

究竟係公眾場合逼大家聽無人想聽嘅嘢係咩心態
話俾人知佢有錢買電話無錢買耳機？

預到呢啲情況各位巴絲打點樣處理?
每次見到都想開聲 但係香港太多痴線 驚俾人打

有時正義唔係必勝 有時正義會有犧牲 真係驚嘅咪唔好出聲忍吓囉 忍吓忍吓又一世